中國人唔興食牛？！

去親酒樓食飯
乳豬 炸子雞 蝦 魚都有
就係無牛
明明牛咁common
你話無羊都接受到
唔通中國人唔興食牛？？
定因為啲牛幫手耕田所以唔劏佢地

成本高

牛用來幫手耕田 而且大得比較慢
再加上一胎生得好少
所以多數應該養豬同食豬多

佢地食開屎

班支那人呢，香港嘅滑雞，佢地唔啱食
要食佢支那走地嗰D，硬過你條命嘅雞

黑椒牛仔骨？薯仔牛柳粒 （甜甜地個隻)？

係咪你唔識食咋
走地雞有雞咪仲要啲肉夠實

著通個啲雞無味仲要啲肉係霉

啲小學雞一出世就食雪雞係咁架啦，食飯都唔夠力

我意思唔係小菜 係成圍嗰啲

中國冇靚牛

因為分不到

中國d牛食垃圾大
雖然係好慘 但牛真係好有靈性
見到一車車...

牛貴

食過走地雞未
香港啲雞真係無雞味

古時拎嚟耕田
中醫話毒
信觀音同道教又戒牛
係會冇咁受歡迎

因為大家都開始戒

食開屎

但係我覺得嘉美雞幾好食喎

牛肉貴。同埋粵菜唔興用牛入饌。

煮法嚟講,的確香港好d
不過講雞味真係走地雞好d
所以最好係走地雞+香港煮法

Btw,大陸用咩餵雞真係唔知,唔敢食

大陸啲「扇」雞正啲
肥美

老豆同阿伯差唔多高大
我老母仲高過伯母

但加拿大長大既堂大佬 大隻過我勁多

根據我父母既解釋就係佢成日食牛肉

酒席煮牛太過麻煩
生又出血唔老黎, 熟晒又唔好食

因為牛牛聲唔好聽
所以多數婚宴冇牛

興食狗